出左老解，唔講得笑

請發起自行戒嚴

目標係造冧星期一個市

話俾全世界知一國兩制已死

違反基本法同駐軍法

違反中英聯合聲明

如果星期一一切如常，香港人玩撚完